# Control de Versiones Git 
En este curso se encuentra los recursos relacionados y tareas de la
 asignatura.

##  Descripción
En este curso se abordan los conceptos basicos y las buenas practica
para el control de versiones, asi como el uso de la herramienta Git
para falicitar la gestion de un repositorio de codigo fuente.

## Autor
* Andres Urbano Guillermo Gerardo 

### Contacto
memocampeon35@gmail.com


## Instructor
* Suarez Espinoza Mario Alberto

### Contacto
masues64@gmail.com

